我地目的到底係要攬炒定快閃？

留同唔留都有各有道理，但大家可唔可以理性少少諗一諗，今次入機場既最大目的到底係想做到乜野效果？我廢唔係現場所以我唔會叫人走或留，但無論咩決定都好，可唔可以諗返當初點解會想咁做呀？